# 第一届西塔杯评选
西塔杯是《可穿戴科技》计划于每年年底举行的年度最佳已完结文章评选活动。《可穿戴科技》内所有已完结的支线和道具集都会参与评选。

## 评选时间
参与评选的稿件将截止于北京时间 2020 年 12 月 3 日 23 时。所有于该时间点前完成的稿件都将参与评选。截稿时间过后将会开始时长 28 天（4 个星期）的投票期。投票将于北京时间 2020 年 12 月 31 日 23 时结束。投票结果将在投票期过后尽快公布。

## 参与条件
所有在截稿期（北京时间 2020 年 12 月 3 日 23 时）之前提交的**已完结的**支线或道具集文章都会自动参与。这意味着《可穿戴科技》主线将不会参与评选。如果你希望参加，但是还没有被《可穿戴科技》收录的文章，请参考[撰稿须知及简易 Markdown 教程](./撰稿须知及简易-Markdown-教程.html)。

## 奖品
投票分数最高的文章作者将获得 Steam 版《Cyberpunk 2077》一份。如果第一名作者无法联系到，则顺延至下一位。
